北京安撫東盟 否認南海建「帝國」

節錄

北京安撫東盟 否認南海建「帝國」

鄧錫軍

美國批評中國在南海作為儼如流氓，和東盟討論「南海行為準則」時欺負東盟後，中國駐東盟大使鄧錫軍立即撲火，公開安撫東盟，否認中國謀求在南海建立「海洋帝國」，強調將盡早重啟磋商「南海行為準則」，探討新的海上合作方式。中國專家警告，中方要做好南海形勢變壞的準備，致力於透過能力建設形成威懾力，以達到不戰而屈人之兵的目的。

鄧錫軍接受印尼《雅加達郵報》。。。。。。。。。。。。

駐東盟大使稱重啟磋商

相關新聞：華府狙擊中國科企 研禁抖音微信

中國南海研究院院長吳士存表示，中國宣佈設立「南海防空識別區」未必能打痛美國，反而或。。。。。。。。。。。。。。

中新網/《環球時報》

視頻專用電腦

7撚到

解讀：中國謀求在南海建立「海洋帝國」，致力於透過能力建設形成威懾力，以達到不戰而屈人之兵的目的。

講野有信用，就唔洗搞成咁

係咪用緊外國牌子 唔想SHOW出黎
你知啦 而家大6 冇芯架嘛

碌鳩已經放到個閪前面
然後同條女講你其實冇插入嘅意思

好想知部notebook咩牌子

洗乜安撫呀
反正經濟上已經鏈住佢地條頸

幾時既新聞咁係自殺喎

用下個腦都知
你係南海起軍事基地就係想恐嚇周邊國家
共產黨自己就呢埋係北京

影到成個弱智咁

其實南海係可以獨立,可以開採南海油田去繼續南海國經濟。之後慢慢填平南海

個款似係lenovo

仲話科技大国

連隻 mouse 仲用有線

島都起撚埋仲信冇？

仲磋你老母商咩屌你老母
一係你自己拆撚晒D建築陸沉埋D島一係聯軍幫你拆

還我D珊瑚礁呀屌你老母臭閪支共

成個軍事基地起埋出黎都話冇野?
我國軍力如日中天, 理應出兵震懾南亞小丑

屌你老母豬隊友即刻篤爆自己友講大話

唔係建「海洋帝國」，係「海洋霸權」姐

東盟班契弟 要企硬呀 仆街

賊話自己無偷野

英美日聯合艦隊依家睇場

東盟點解要理你？

無得玩接龍

張圖萬能key

仲有人信？

中國而家好似 開始 縮

望一望佢隻mouse,
再望一望我而家公司隻mouse
lenovo

柬同老撾表示

有冇巴絲打緊東盟同印度線？
唔好只打歐美線

奶茶聯盟係時候升呢

我仲以為係key落去

自古以來
中國就有九段線權治權
印尼越南可以係南海捕魚係中國容忍

起咁撚多垃圾或無野

唔好縮啊屌你老母

又起機場又放導彈又搵海軍撞鳩人漁船
跟住話唔係
拆左佢咪當唔係囉

係咪thinkpad mouse?

真係好撚柒
點解佢額頭唔鑿撚住男人

支那又縮返入老母個臭閪

係磨緊塊閪，然後講冇打算插入去

信你一成雙目失明

一啲都唔愛國，愛國就應該咁。

舊年12月瞓咗幾耐
BTW 個UOS測試版一出就發現係Deepin linux

係你門口起島之後話冇事既

似係

上半話安撫，下半話要不戰而屈人之兵，想點撚樣

windows

中國 一點都不能少

有冇方法connect東盟

Talk is cheap.
Show FACTS.

重磋條撚咩，條九段線劃到人地門口，人工島又起埋
依家諗住求其開cam鳩up兩句人哋就信？
人哋美國依家直頭幫拖剷走條線，分分鐘炸埋你個島
比我係東盟都知要企邊邊啦

侮辱國旗喎，要crop國旗去就notebook個size

點講都係個notebook尺寸去就國旗size先係合理

除越南好似都係奶共賣南海

洗咩傾就算傾都無你份邊有人畫自己屋企畫到去人地門口咁傻鳩

咁用咩
真係唔識
金山?

睇mouse同線都估到係咩機
好心就包埋佢
視頻專用鼠標
視頻專用充電線

新加坡兩頭蛇

日本安撫中國 派軍中國只是促進東亞共榮圈發展

可能要其他國家幫手
淨係東盟感覺上好無力

apple

建習皇朝姐

班支那佬幾撚霸道
呢次就收你皮

cls國家

咁幾時拆除南海人工島？

都叫做中国牌子丫

九段線恰撚到你屋企門口

收返條線就真係安撫喇

其實要搞
濕鳩全志單板機+ Debian
都已經砌到一部做到嘢嘅電腦啦

轉頭插入c眼